最多人用嘅二手買賣平台

究竟邊個最多人用？

Carousell
Facebook Marketplace
Dcfever
仲有咩其他？

Carousell算多人用

Fb marketplace賣手機果啲快過Carousell

dc囉
carou真係太撚多飛機撚

Tradeduck ?

yahoo拍賣